[法律JJ]鑿壁偷光犯唔犯法？

讀書人的事 能算偷麼

偷光? 偷窺就偷窺啦

苟且偷生又犯唔犯法？

關你閪事

秒

性質同偷入場睇戲差唔多
有得打

刑事毀壞

偷笑呢

咁就要睇幅牆係你單位內定係人地既單位內
同柏林圍牆起入啲一樣

裝隔離屋扑嘢失手扮上進
叻仔黎
抵佢上位

算，佢d 光非法進入你間屋，可以告佢強行侵佔別人財產